監警會副主席謝偉銓中環站意外跌倒 撞傷左眼角

謝偉銓今日撞傷左眼眼角，經救護員包紮後，回到立法會工作，直到下午到醫院作進一步檢查。

謝偉銓回應時表示，今日中午在港鐵中環站準備乘搭港鐵趕返立法會開會，但在下樓梯時意外跌倒，撞傷左邊眼角，經救護員到場檢查及包紮後，認為毋須送院。在謝偉銓返回立法會工作後不久，由於眼角愈來愈腫，令左眼難以掙大，下午到醫院作進一步檢查。他續指，希望經檢查後可盡快返回立法會。

初步檢查顯示，謝偉銓沒有大礙，未有傷及眼部，只須服用止痛藥及塗消瘀藥膏。由於立法會已完會，他直接從醫院回家休息，相信明日可如常返回立法會開會。

當差正仆街

皇天擊殺

有冇咁撚廢呀

有刺客點算

多多益善

行路都仆街仆成咁

冇嘢就死撚開啦，包到咁博乜撚嘢！

藍屍:個樓梯犯左國安法

行路同做人都要帶眼，仆街唔好喊

多謝你為年輕人發聲

現眼報Eye 4 HK

未死唔撚使報啦

告佢襲警啦

義士之魂顯靈

天有眼, GOOD JOB

抵撚死
希望盲

報應陸續有來

唔好去死

有冇人幫佢放上微博，然後話佢要求還眼

PP

黑警還眼

話說好耐無嗌過呢句口號

想扮病徹退？

咁都跌撚唔死佢

咁都唔盲？

快d死

還返隻眼先再講 仆街POPO

樓梯襲警 拉未呀

抵撚死 報應來
死全家啦垃圾

A

邊個裝修師傅當年起黨鐵站起到咁
要告襲驚了

果然係仆街

要控告中環站襲警

做乜9

咁小野包到海盜咁

條仆街仆街

一路chok 一路瀨尿

渣ga

#eye4HK

張圖load 得慢
𥅈完篇文先見到佢傷勢
然後 "jit" ㄧ下笑咗出聲
乜傷成咁

監警 還眼！

咁都未仆死

仆街師

點解冇碌落去 點踢先會碌落去

好人好姐唔會無啦啦咁樣跌低ga wor
係咪嗰頭近見毛主席

有4隻腳都會仆街咁垃圾？

搭乜撚野地鐵
有車唔識開?

仆街黑警

感謝黨

人仆你仆你又會仆到成個阿差咁嘅

告鳩中環站啦 搞到你跣親

補充返資料，呢個唔係差佬嚟…

抵啦傻西

報應

好型

還眼

快撚啲仆死

強烈譴責條樓梯

報應，今次係個天警告佢

關節

報埋右

唔知會唔會影響佢選建築界?

咪又係狗，不用分那麼細啦

其實唔踢，用手推已經會碌落去

天有眼！

測量師嚟

拉咗塊地板佢啦

咁都跌佢唔死

#eye4hongkong

有鬼跟住佢

咁無一句係測量正仆街嘛

俾美帝制裁嚇到腳震，無𨶙用

伐ching

咁輕傷呀

叮叮噹噹

唔好呀

叮噹

做乜呢排咁多天譴

鬼掹腳

屌

隱形暴徒襲擊？

music

幾時仆街死

睇多次 其實佢被踢蘿柚 第一時間摸patpat 唔係搵平衡或攙扶 死都貪靚

馬步又幾穩

鬼燘腳

隻眼開隻眼閉

還咗第一隻眼

成塊面七成半都係白色

就到7月

咁邪？
唔係呀？

條樓梯好慘

乜行路唔咁唔帶眼呀
係咪有嘢掩住咗眼？

夏侯銓

嘩 咩事

未死啊嘛？碰！

定係比人打完？

哇 抵撚死啦

黑警還眼
中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

自己仆街關人撚事咩

抵死

比鬼推

真正仆街

你對眼都唔撚用架啦

衰鬼又包得幾好睇

風頭火勢浪費醫療資源

俾人屎屎忽屌得多，要扶番正個籮柚

Push

有眼無珠，仆街死唔去啦！

反正不嬲都係盲咖啦

咁係唔夠的

個仆街仆街

又浪費醫療資源

其實好撚勁
咁撚樣踢都唔撚跌低

黑警還眼！

睇人仆街最開心

可能條尾太短！
你知唔知邊條嘢呀？

好人好事

咁都死唔撚去

踩得太低
個重心平移左
搞到無仆

屌你咩
又玩卡齒輪

抵啦搭港鐵

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

傷左傷埋右

ok

呢個係「幫差正仆街」

死唔去

有眼無珠

如果盲左就更好

屌咁都唔仆街死

共狗小題大造

小心收尾嗰幾年

唔緊要啦，對眼都無用既，睇到既都話睇唔到

真仆街

撞親少少包到咁

報應！

奸警會多行不義, 應有此報 !

救護員做急救係包到睇落好嚴重
佢又唔洗顧你外觀 啲紗布有咁大塊得咁大塊

爆眼～

係咩想扮整傷退出

最緊要永久失明

開咩會丫
都冇撚用

天網恢恢

1眼還1眼，抵撚死

唔夠傷

再跌過